「入嚟傾下計」有冇人訓唔著 今日好沉重

我一合埋眼係咁諗起彥霖媽媽嘅屍體
我好不安，好驚。
又好擔心今日中槍手足
完全訓唔到。
可唔可以同我傾下計咁

Hi

你好

心情真係好唔舒服
好彩有人入嚟

中槍嗰位手足好似渡過咗危險期

唔係仲危殆緊咩

等我睇下先

乜你01年

@@ 咁快起咗我底

睇睇姐～我細你一年

竟然會有人細過我 係連登

有咩出奇姐

btw check返好似真係未渡過危險期……

係 希望佢平安渡過
我同呢個手足有共同朋友

嘩原來你識得佢㗎 咁你有冇去探佢

唔係識 係有共同朋友咋
我朋友個朋友

哦okok睇錯咗 希望佢冇事啦唉

會唔會阻住你訓

唔會 反正聽日都唔會返學

我返去搞罷課呀

其實我唔係好明點樣係搞罷課

聚埋一班人 令佢哋正常課堂運作唔到
同時比校內學生知道我哋點解要罷
有幾嚴重

呢個崗位好重要啊
雖然我係直接唔返XD

直接唔返都叫有少許作用
但你唔係返緊大學大專啦咩

me 中六啊